(台測)新舊忍者龜

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.話說在紐約市的下水道之中住著四隻功夫高強的忍者龜，它們跟隨著忍者師父—一隻來自日本的超級大老鼠。一次偶然機會，它們救了一名正義的電視女記者，她也成為了唯一知道忍者龜藏身處的人。在多次行俠仗義後，他們與城市裡的一個神秘組織結怨。這個組織招募了很多無知的青少年，教他們功夫，同時也指示他們做壞事。
在神秘組織的一次突襲後，由於寡不敵眾，忍者神龜受了重傷，同時，他們的老師也被這個神秘組織抓去..

2.忍者神龜們發現了變種物質的洩漏之處，但史萊德同時也發現這一秘密，於是他們之間又展開了新一輪的戰鬥，而忍者神龜們也在戰鬥中得到了提高........

3.城市需要英雄來拯救，黑暗降臨紐約，大反派施萊德和他率領的異族用鐵腕壓制一切，從警察到政客都被其所控制。神龜們和無畏的女記者愛普莉爾以及聰明的攝像師菲諾通力合作，摧毀施萊德的恐怖計劃，讓這座城市重新恢復寧靜

4.故事承接前集，忍者龜李奧納多、米開朗基羅、多納太羅和拉斐爾在擊退踐踏者後，再次挺身而出對抗捲土重來的許瑞德和從天而降的外星機械敵人，避免紐約受到威脅。此外，忍者龜們、艾波和凡諾還意外地認識了新戰友凱西·瓊斯

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野